有時真係想直接屌鳩啲議價撚

我頂佢呀
一樣野我放兩千幾
我寫到明可小議100-200蚊左右
佢同我議向左走向右走到成千蚊.
有啲仲on9
又話買比小朋友玩，一開個價又係減到千五左右
你係要買比小朋友玩
就買全新啦你老X個西

ok, 1400

直接較低100-200再寫不議價咪得

見到不議價都走去講價真係大有人在

依家隻蜘蛛俠PS4
見過360賣回340

依個又真既，仲要係咁開AC 議另一個價試水溫